一講到香港會諗起d乜？？

近排一聽到首香港宣傳歌腦海就浮現出
供樓、炒樓、劏房、窮撚、離地撚、跳樓、燒炭、自殺、ptgf…………

譚囝

返工

已死

日日咁換血 唉 身邊有人會唔知香港咩事
但係知道既又做唔到d咩 好無力

貪官

same

唔係你班濕鳩歌手唱幾唱就會美好架！

豬

電影 80-90年代

奴隸介紹所，國際公廁，維港景色，中國一部份，曾經是日本一部份，漁船，蘭桂坊同海洋公園

個濕鳩政府一日唔正視社會問題，
一日都唔駛旨意變好！

香港人閒閒地都識講中丶英
回歸後英文點解會退步得咁緊要